剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(125)

歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
108.
109.
110.
111.
112.
113.
114.
115.
116.
117.
118.
119.
120.
121.
122.
123.
124.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-124文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

留名先

新人入嚟留名
好寂寞好凍

啱啱分手 一到夜晚就掛住佢

我都唔知佢叫唔叫ex 好驚會同大家一樣比人帽
最近同女朋友都各自入咗大學
佢未開sem就已經喺度form莊
之後識咗個上莊想媾佢
跟住又有個莊員鍾意佢
之後佢哋8月尾有莊聚啦
佢就話同班莊員去party room玩
跟住嗰晚成晚搵唔到佢
第二朝先同我交帶返嗰晚發生咩事
我嗰陣冇嬲佢 叫佢下次要有交帶
結果九月頭第二次莊聚
佢同上次一樣成晚唔見人
跟住我就發脾氣話點解上次講完你都係一樣咁冇交帶
最後我原諒咗佢 但係佢話想分開冷靜下
話我chur親佢
但係之後都一直有聯絡
跟住早一個禮拜我去咗搵佢
想同佢傾下我同佢嘅問題
佢就話我太chur佢
唔想面對住
之後到今日都未有聯絡過我
唔知佢係咪想拖住我先
佢自從開sem我搵佢就十問九唔應(WhatsApp)
又好少見面
我中秋仲on99咁使幾百蚊買盒月餅送去佢屋企比佢同佢老母
諗住佢開心返啲可能同我傾下
點知都係冇 凍過水

秋天有咩唔好
我最鍾意秋冬

我怕凍

但係秋冬天可以著靚衫出街喎

著得靚就係
利申：毒L

已經著緊褸

咁快手

x2
利申：琴晚仲開冷氣

真係好辛苦咁可以點？每晚都訓唔著

做吓運動
出哂d力 自然瞓得着

薯條巴 係咪好大隻

係，真係個心日日都好唔舒服
做野完全唔起勁，完全冇心情約朋友，更加唔想同朋友講

我每晚三點訓，六點半就起身，返完一日工都仲係唔覺得眼瞓，好辛苦

點解可以訓咁少

一年多d，但佢係我最愛佢既一個。
最近分手咋...
同朋友佢地會好擔心，我想自己冇咩事先講😭

我覺得我已經有抑鬱

要返工冇計

千其唔好屈係個心到
咁樣會變左做抑鬱架

咁你唔好咁夜訓啦 試下早d 訓

我覺得已經有，好辛苦

訓唔到真係😭😭😭 晚晚都訓唔著

落街跑下步
唔好比個人係屋企頹廢～

我就係想頹廢呀，好辛苦😭😭

得閒 就會好多時間亂諗～

呢段時間好辛苦，真係想死

我返緊工都會係咁諗

就算時間耐左，只要一諗起就會好辛苦

根本好似會放低唔到咁

唔應該

我都分左2年

有時會諗返,不過唔太影響到時間沖淡哂

係掛,總之豪無影響就假既
個人一忙就會好快無事
次次諗起都會不停反思自己

分手兩個月，放唔低感 好似一日重過一日。

加油巴打
我都係啱啱分開咗一陣

加油

係街見到一對對情侶真心想拎枝槍射死佢地

今晚好凍

我半年都仲有夢到
其實慢慢黎俾d時間自己啦~

bb

我地係度

心情麻麻
同埋 m痛

Hug hug

做咩事咁夜唔訓呀？

有2份asm 星期五due 但係我未做過
我做緊嘢就諗起ex 好撚頹 做唔到 好想喊
而家瞓喺床度碌ig

佢會想你拎到好成績
為自己 爭口氣 證明俾佢睇你無左佢都可以生活得好好

努力做緊asm

我之前都係喊住做

絲打分咗手幾耐呀

半年有多喇

其實如果和平分手嘅話 仲有無機會一齊番
Long D..

魚魚返咩工要俾人捽數？

Diu 岩岩入屋做野 比個客隻狗咬

要去打針wo 可能 ？
個客隻狗有冇打齊針 ？

個客比左張膠布我咋......

想聽下你個故仔

下 如果有咩事點算 …
理論上你可以告佢

痴咩線
btw我成日都俾呀婆打

死唔去嘅
不過今年都真係好多工傷
早幾個月先工傷縫完針

會唔會瘋狗症

大約就係拍左9年拖 佢求左婚
之後軌左

Cls 好hurt...
我先9個月已經好撚頹
你係我嘅12倍

早2日返工俾呀婆又met 又打
好似以前d 妹仔咁

會過去的
我係你ga 12倍都企到起身 你都可以

唔會既 因為我對住d 客都已經瘋左

其實肥巴做咩工 ？

成日都係咁 好多都好亂 好似瘋人院咁

ya 加巴

工程撚
不過月尾轉去地盤做科文

要上門嫁咩工程撚？

咁岩呢單要入客單位
如果單單都要送上門
我就要收番d 肉金啦

返夜更晚晚都飛越瘋人院

點解我講錯野
岩岩同條仔講叫佢反駁下
叫佢縮返入呀媽嗰度
屌點算

肉金 ？ 睇黎有特別服務wo

陪笑 陪吹水
次次入屋d 客好鬼多廢話講

以前覺得呢個post 多鳩余 今日明佢嘅意義

唉 做左分手師

好中意你個名

入黎係咪有d故事想講呀？

唉 唔係分手 曖昧失敗講唔講得

真係好sad

又要呆坐到六時

第一次嚟呢個post 啱啱分手 好辛苦

一齊咗兩年 前幾日佢同我講佢想自己一個人
點知唔夠兩日佢同佢同班男仔 放學係咁傾 又一齊打機

好鍾意依家秋天

秋天該很好你若尚在場 秋風即使帶涼亦漂亮

早晨

早晨呀喂

早晨呀

又係上zoom嘅一日

睇下個女仔中唔中意收花嫁姐
有d 女仔唔中意 覺得哂錢浪費

佢有冇講點解要分？

返2點咁遲 ？

呢幾日番2-8 下星期未知 要再傾 新工黎

咩工黎？

你無問？

少少都唔肯講咁奇怪？

幾認同一句說話 "偷食只有零次 或者無限次"
如果真係咁愛佢的話 咁咪俾一次機會佢囉

可能你可以令佢定性 行到最後，或者再俾佢hurt 多次 徹徹底底地對佢死心

如果決定放手，咁就祝你早日move on 啦

如果你真係覺得值得為佢放低自己嘅原則，咁咪當俾多次機會大家囉

其實你都已經有答案，對不？

今晚咁多人既

Load左好耐先知講咩
利申: 冇睇開韓星

用朋友方式同對方繼續相處到底係咪好事？

利申想復合，對方覺得之前一齊嗰陣相處大壓力，太多因為感情而產生嘅唔開心，而家（可能對我）唔想講感情事。

如果唔關第三者事 都可以既
好似返返去未拍拖之前咁

星期六日返part time
chur 爆自己 唔俾自己休息

冇第三者，不過之前太多不安全感，對方異性緣好勁，佢話我唔了解佢，但佢又唔想比我了解

keep 住朋友方式，但又唔係朋友咁樣對待，我其實好唔開心。佢覺得佢係我唔開心嘅原因，咁佢寧願放棄，令我遠離呢個唔開心

我份part time 都hea，但多數一返就返十幾個鐘，基本上一返到屋企碌陣電話就瞓

搵埋搵埋咪好多$

一齊左幾耐呀？

10個月

fg 出嚟有鬼錢咩

而家連我最捨得洗錢係佢身上嘅人都冇左

諗起分手前佢講嘅一句好傷心：唔好對我咁好，你愈對我好愈大壓力

其實係唔係真？對一個人太好係咪一種壓力？佢會覺得自己永遠做唔到你咁樣而辛苦？

最緊要你覺唔無原因你都接受到就ok
因為的確個原因已經唔再重要

Can’t agree more

係，單方面付出得太多對另一半可能都係一種壓力，佢可能覺得彼此之間嘅關係唔平等，令佢好想付出返同等嘅份量 而比壓力自己

呢個佢同我講分手嘅其中一個原因

但可以點？唔好付出太多？但你鍾意一個人其實都想佢好

同男朋友long d緊 佢都仲係掛住打機唔FaceTime 嘈過好多次都仲係咁 講極都冇用 好想散又唔想散 好冇安全感

可能佢覺得大家始終唔夾 ？
時間短d 都好 起碼唔洗浪費大家時間

我當時都係同你一樣諗法，如果對方真係因為自己嘅付出而有壓力的話，試下轉一個諗法，愛係細水長流，唔需要急於將自己嘅所有都俾晒對方

同時亦唔好俾自己嘅世界只剩下佢一個，呢個都可能係壓力其中心個來源，記住自己仲有家人 事業 朋友，唔淨止愛情，唔好俾愛情變做你人生嘅唯一

所以要係熱戀同平淡中間攞個平衡確實唔簡單

btw ching 分左幾耐？ 有冇機會一齊返？

分咗2個月，暫時唔知有冇機會，對方初頭講分手時話想做返朋友，覺得同我一齊好大壓力，亦覺得我當佢世界唯一就好辛苦，可能之前太過控制慾令佢冇乜自由，加上工作環境令自己脾氣大咗

原本覺得自己做錯好多事，我話我改，但對方覺得唔使改。我諗咗好耐先知，其實佢唔係要我改，因為佢係愛當初嗰個我，佢唔想我改變自己迎合佢

不過用朋友方式傾偈佢都係冷冷淡淡，我一講感情嘢佢就已讀不回，每日都係一兩個msg，冇深交，都係得自己主動

有時自己諗法唔穩定時就去睇啲大眾占卜穩定情緒，情況時好時壞。知道自己可以點樣改善，但對方可能因為冇咗感覺而唔想再比人了解，佢有講過

除左脾氣大左同埋睇占卜之外，我同你有9成相似

我分左一個月多d ，條藥引就係我講笑咁send 左個有關控制慾嘅post 俾佢，然後佢就爆炸

佢都唔想我改變，令到失去自我，覺得我會好辛苦

但我好想佢俾多次機會大家，大家真係好唔夾先心死

我其實本身唔係咁大脾氣，係因為份工影響。我哋本身有long d 3個月，可能因為咁影響咗關係，加上對方異性緣好，可能因為咁佢淡咗／感覺唔同咗，而我啲狀態同情緒都愈來愈差，安全感係零，我講任何嘢佢都好敏感，可能會鬧咗你先而保護自己。佢覺得自己都變得好差，佢講過好辛苦所以唔想再做我女朋友

我都想比多次機會大家，但我開始覺得與其迫住復合，不如搞好大家嘅關係，唔好咁冷咁僵先。

一路想復合，一路覺得好似忽略咗佢感受，佢就係喺段關係上受傷，佢唔想有任何關係束縛，唔想同任何人報到、鍾意同異性出街就出街、冇人會再鬧你、你唔使再睇人面色，總之就係自由嘅感覺。

你可以話佢唔想有承諾，或者佢哋比唔到承諾，所以佢唔想再投入關係，至少佢唔想而刻同你講感情。直到有一刻佢寂寞想拍返拖，但識新人總係會容易過同個舊人一齊，至少有新解感，所以我都好驚佢已經有新對象，而佢的確異性緣極好

睇黎你地分開都係遲早問題

魚魚我地係度
唔方便係度講？

傻豬 再大ga 事我地都陪住你過
講左岀黎唔洗屈住咁辛苦ma 抱抱

兩年冇感愛情嘅清澀

算啦，分開咗就唔好再咁卑微，留返啲尊嚴比自己

做得好好呀 你肯搵人幫你已經行左好大步

留名

其實有可能佢未夠愛你
每人對安全感嘅定義都唔同，如果佢同異性保持距離可以令你更有安全感的話 佢就會為左你慢慢改變

我好明白你感受，因為佢同我講分手個時都有講過佢鍾意自己一個嘅生活多啲，因為唔使再俾女朋友呢個身份束搏住，工作好忙好攰時唔使再夾硬花時間同我出街，唔使再同我交待任何野，佢可以做返自己

我同你有少少似，佢由細開始都係多數埋男仔堆，但咁多年嚟真係想拍拖只有我一個。如果你嗰個異性緣好好的話，佢識左一個真男朋友，可能可以令你更快死心

過左一個月有多我都仲好想同佢一齊返，但早兩幾個星期一提起想復合，佢就即刻好決絕say no，話唔想 話一聽到要復合又有返壓力，叫我唔好再逼佢

早排仲會whatsapp 一日傾兩句，但而家連ig send 張有caption 嘅相俾佢佢都唔覆我了

我而家都唔知點做好
我知佢會望返轉頭嘅機率好渺茫，但我仲好愛佢，分開左呢個幾月 日日都仲活係我地嘅回憶當中
但佢好似已經好返，平時好少po ig 嘅佢，而家出多左好多同朋友出街嘅story，可能佢想話佢我知佢一個人嘅生活更開心吧

我應該繼續等佢？ 定係move on 呢？

有冇人可以教下我點做

唔知算唔算分左手 一直覺得對方唔太投入 可能大家份工都忙又要考試 近來兩日嘈完 話佢唔投入 就無再傾任何計 直到打算考試完之前都唔再見同唔傾 應該到時有七個星期無見同無傾

佢曾經有比安全感我，但long d 完之後佢就開始唔同咗，話自己已經獨立咗、鍾意自己一個人，有陣時話對我感覺唔同咗，而嗰陣我又真係唔夠好

一直都覺得佢有好多嘢冇同我講，去到後期佢直情唔講，因為佢覺得我監視佢生活同其他異性相處，但我其實冇監視，只係佢連交代都冇，又唔覆機，又唔想見，佢嗰陣已經冇咗個心維繫，我嘅安全感愈來愈少，愈來愈想捉緊佢，佢就愈嚟愈想逃避，最後搞到勁大壓力

我覺得好無奈，好傷心，未試過咁樣比人對待。每次都諗起呢啲事都好嬲好心痛，但我又因為好愛佢而想復合，好矛盾

理性上知道自己再等都係冇結果 想move on，但自己分開個幾月以嚟日日都諗起同佢嘅回憶

有d 咩方法可以好似你咁講move on 住等

ching 講到咁我就不推文啦 希望佢腦海真係有一剎想一齊返嘅想法

如果覺得對方唔投入 你接唔接受到？有時我都會諗呢個問題

佢又未到完全唔理我 因為我生日 佢都有專登訂蛋糕同我慶祝 陪左我一日 我出左聲話想多啲關心 有時佢見我做野辛苦 會關心下我

但平時傾計真係好hea 可能佢太忙 成日都我主動揾話題 佢無乜主動 如果我唔揾話題 佢真係可以唔理我全日

有時放假 原來佢唔係忙緊 都無揾我 主動分享自己做緊咩 反而係要我問佢 佢先講 就咁講一句 有時感覺佢好似無放我係心入面咁

其實好多野我都可以忍 譬如佢大洗 或者 人易忟憎 但唔投入真係有啲難受 好難成世單向

拍得幾個月已經咁 點對一世

睇黎你完全接受左

move on 吧
唔理咩異性緣個d
明顯地一個人生活佢仲自在
愛佢 就尊重佢選擇吧

唯有係咁，呢個可能係最後一個愛佢嘅方式

我會唔會以後都放唔低㗎

買醉真係有用嫁咩
酒醉都3分醒 點會唔記得

巴 其實我都唔中意人管 但感覺佢太hea 我唔中意每分每秒比人chur住 但每日幾句簡單分享下有咩做緊/趣事 一個星期見一次 其實唔離譜啫

師兄有咩建議

嗯 愛都有好多種方式
唔會呀 總有日你會放低
時間問題

見到面就會正常傾計 但可能佢忙 whatsapp真係唔會主動分享 得我單向講 係咪即係唔夠中意我

佢中秋明明無忙 都無主動分享其實真係好難諗話題咩 講下同邊個屋企人食飯 去邊食 都已經係話題

但生日會同我慶祝 出街都會有時主動拖我 qiu住我 睇戲會挨落我度

到底係咪叫中意平時對我咁懶 我已經兩日無同佢講過野 佢又由得佢咁 都幾心淡

一次愉快的睡眠，斷多少髮線

對愛情唔再有幻想，一諗起過去傷痛就唔敢再投入

承你貴言啦

失戀聽情歌 盡情將自己唔開心嘅情緒發洩出嚟

俾多首你
只是太愛你 張敬軒

我聽完後 係商場外面喊左成個鐘

同d 唔太熟或者唔嘅人傾下？ 可能會易d 開口？

情緒係要發洩㗎，呢度好多同路人，大家都明你嘅心情㗎

you are not alone

你覺得應該傾下 唔好分手？

魚魚
你係咪同我遇到一樣ga事…?
我聽日休息呀 洗唔洗今晚陪你tg 傾下計

有時和平分開先係最hurt 最傷心，個原因往往係最難接受

巴打介唔介意講下咩事？

有感情問題從來都係好辛苦，好似個心俾人插左一刀咁，流血不止

即管俾自己頹下 大喊 發洩下

大家會係度陪住你㗎

好好好 你好好休息下 俾自己整理下情緒
唔想講就唔講 到你覺得你ok 你想講先講
咩事都好我地都係度

佢欣賞你嘅野只有一樣？ 我相信唔只咁簡單

分開個下大家都一定係唔捨得，畢竟大家付出左唔少先可以一齊到

咁ching 你而家想同佢一齊返？ 定係決定放手？
不過我相信任何一個決定都係困難嘅

搵唔到人傾唔緊要，呢到好多人部你，你想講 想呻 想9 up 都無任歡迎
我尋日返pt 時都同左個完全唔識嘅同事講自嘅事，感覺真係舒服左

有時心情好矛盾

愛一個人，真係會要你等？

ching 係習慣左long d 的話，其實應該已經習慣左等待？

定係你講嘅等待係講另一樣野？

唔係long d 嗰隻

有時聽人講，分手係比時間大家成長，可能彼此仲有愛，但而家一齊唔到。

但係，有愛而唔一齊，如果係愛對方，真係願意要對方等你咩。

又或者其實只係我ff 對方仲有愛

成長唔一定要分開，一齊緊個時都可以一齊成長

之前好似講過同你case 好似
我ex 佢都覺得自己唔夠愛我，所以有啲事包容唔到我，佢亦付出唔到咁多，所以過左熱戀期後 開始磨合時，佢就講要分開 唔去嘗試磨合

或者注定投入更多 更愛對方嗰個人 會傷得最深

對方性格係唔中意解釋，明就明。分開之前問佢係咪唔愛，佢話係愛，但之後就唔再講任何嘢，問極都唔講，但我知佢過得都唔開心。然後我一直問佢點解要咁辛苦，佢淨係留一句：你唔了解我，唔想比人了解。

好多時估唔透，佢就話咁你咪唔好估，但佢自己承認唔係一個易明嘅人，同時又唔想比人明，但又想有人喺唔講解釋下明佢。佢好似用感覺行先，但感覺好虛無，你唔知幾時冇，或者佢係更愛自己，想點就點。

睇黎佢係想另一半係唔洗溝通下就已經了解到佢講咩諗咩

真係接受唔到冇原因就分手
我想知個答案 自己衰咩 下次先會避免到

如果係想一齊返 就要處理左原先嘅問題先喇

但都唔好咁大期望，畢竟對方講分手都唔係一時三刻嘅事，一定有啲佢認為解決唔到嘅問題

我平時同佢whatsapp 都會分享下自己做緊咩，問下佢有咩做緊，share 下啲有趣野，其實真係好多時都唔會冇野講

但我其中一個死因就係send 太多message 俾佢，同時又想佢覆多啲我，工作忙碌嘅佢就覺得好大壓力，再加埋其他野，令佢一次過爆煲，前接講分手

所以有時真係唔好chur 對方chur 得太行，遲早爆炸

巴打放工未？

我依家每日返工放工都會經過佢屋企樓下，頭幾個禮拜試過行行下閃過啲回憶，然後開始眼濕濕 留咗行眼淚出嚟